<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AnimaThrumboPasses.label>трумбо души</AnimaThrumboPasses.label>
  <AnimaThrumboPasses.letterText>Этот единственный в своем роде трумбо мутировал по неизвестным причинам. Теперь он связан с деревьями души и потому получил некоторые уникальные свойства. Нежный по своей природе, но чрезвыйчайно опасный в ярости. Хотя его длинный мех исключительно красив, его шкура также невероятно устойчива к повреждениям, она наполнена биолюминесцентными микроорганизмами. Его острый как бритва рог тверже и острее, чем рог обычного трумбо, к тому же он стоит огромных денег. \n\nЛегенды гласят, что человек, съевший сердце этого существа, сформирует пси-связь. \n\nТрумбо души уйдет уйдет через несколько дней.</AnimaThrumboPasses.letterText>
  <AnimaThrumboPasses.letterLabel>Трумбо души</AnimaThrumboPasses.letterLabel>

  <AnimaWargsPass.label>варги души</AnimaWargsPass.label>
  <AnimaWargsPass.letterText>Эти варги мутировали по неизвестным причинам. Теперь они связаны с деревьями души и потому стали больше, сильнее и быстрее обычных варгов. \n\nМожет быть, если вам удастся приручить пару таких, они хорошо послужат для защиты поселения. У них также довольно острые клыки. \n\nВарги души уйдут через несколько дней.</AnimaWargsPass.letterText>
  <AnimaWargsPass.letterLabel>Варги души</AnimaWargsPass.letterLabel>

  <AnimaBearPasses.label>медведь души</AnimaBearPasses.label>
  <AnimaBearPasses.letterText>Этот невероятно редкий медведь мутировал по неизвестным причинам. Теперь он связан с деревьями анимы и потому приобрел собственное маленькое древо души на спине. Медведь души способен использовать свою огромную силу и смертоносные когти, чтобы убить почти любое живое существо. Довольно шустрый для своего размера. \n\nЛегенды гласят, что древо души на спине этого медведя распространяет приятный психическое излучение. \n\nМедведь души уйдет через несколько дней.</AnimaBearPasses.letterText>
  <AnimaBearPasses.letterLabel>Медведь души</AnimaBearPasses.letterLabel>

  <AnimaYaksPass.label>яки души</AnimaYaksPass.label>
  <AnimaYaksPass.letterText>Эти яки мутировали по неизвестным причинам. Теперь они связаны с деревьями анимы и потому получили некоторые уникальные свойства. Они немного крупнее обычных яков и имеют очень дорогую, устойчивую к температурам, красивую шерсть, хотя дают молоко гораздо реже. Из этой шерсти можно сшить невероятно теплую и роскошную одежду. \n\nЛегенды говорят, что межзвездный магнат построил свою бизнес-империю на продаже шерсти анима-яка. \n\nЯки души уйдут через несколько дней. </AnimaYaksPass.letterText>
  <AnimaYaksPass.letterLabel>Яки души</AnimaYaksPass.letterLabel>


</LanguageData>